D組 尼日利亞 對 阿根廷 02:00

推到美欺出局
大家入來傾下計，理下我la

今晚2&B 遇神殺神, 終結足球上帝

今晚荃新天地播唔播?

黑鬼贏嘅機會係咪零

仲有佢！

尼日利亞 啲前鋒勁到 好擔心小花

未必
上屆班nigga都入到阿根廷兩球
宜家阿根廷咁閪，絕對有機會偷雞

尼日利亞梅沙>阿根廷梅西

阿根廷美莎>all

musa>>>>>>>>higuain

燈死阿根廷

Macy Macy

Allin 尼日利亞

阿根廷將會係聽日凌晨四點幾，被尼日利亞擊敗，然後返屋企

唔知果陣邊個會被人往死裏打呢

2和b 連思覺像也失調

無辦法接受現實自制假想能延續故事

你的聲線還仍然猶在耳

已分不清楚我位置

2和b!

改得好
不過今晚iwobi會爆seed

yes 2和b = 極危險

令阿根廷後防心驚膽戰

冇人傾?